林鄭大計公開 - 蒙面法都係玩分化

要了解林鄭大計
首先要明白一點：政府冇可能擊敗團結既人民（無論人數上，武力上）

基本上勇武點都會出，所以根本唔係林鄭考慮之列

所以林鄭目標就要令到和理非少人出

利誘 - 地區對話（failed）
所以話點解一邊對話，一邊黑警開槍，好似好奇怪
因為佢地係對付唔同既群體
對話：拉攏和理非
開槍：打柒勇武
拉一派，打一派就係咁解

威逼 - 就係蒙面法
嚇鳩和理非，等佢地收皮

後排和理非人數減少
勇武就失去強大民意後盾
政府無論做幾多野，都唔會係直接收示威皮
因為係冇可能用武力令示威收皮
一定要先分化，令勇武成為少數，再一網打盡勇武

林鄭大計我就已公開，要點做大家自己諗

其實唔會，佢只會令和理非都變埋勇武

應該無咩可能分化到
核彈也不割
佢地殺人要填命
中共要解體
全力支持美國放核彈
結束同3年零8個月一樣既淪陷

今次嚇鳩和理非要坐一年

唔係精神上分化
和理非一定少咗出黎
到時個盾就玩完

冇錯
嚇鳩和理非，或者係有老婆仔女d人

林鄭覺得唔係
佢覺得香港人有資產有包袱
唔會risk犯法

核爆都唔割，不過真係有壓力。

我覺得只會挑返赴起團火

建議樓豬而家出街睇下一呼百應

建議樓豬係冇用
建議林鄭先有用

所以林鄭咪柒囉

推

如果可以做到全民蒙面 佢拉得幾多人啊

條蒙面法要證明左非法集結先告得入 擺明嚇9人啦

搏你唔敢

合法都得